收到10000蚊 決定捐9000救水災 支持祖國

九州加油!
熊本加油!

閲

唔係袓國，係同盟
倫敦都冇水災

閲乜鳩，一齊捐啦，望

可以捐去邊?

暫時未有渠道
日本政府無叫救命 應該仲處理到

可以救咗手足先

通關去旅行，幫手復甦

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

日本簽證=真回鄉證
（免簽既你就係上陸許可證）

係鄉下
祖國係英國

又好似係

你又唔係台仔